源君物語就開始痴線😂

睇到254
笑到仆街

😂😂😂

一話得9頁 等死人

而家仲有咩網有得睇？好多都收左皮，好似追到150左右停左

貼吧有

貼吧源君好似收左皮

果個漫畫人app咪有

叫做新新源君物語吧

嘢嘢都九頁
等死人咩

一直都8頁一話
btw 男主快d 比姑姑食

上個禮拜開始睇，一日就live左
幾時先到14個